APINK 夏榮比裸男圍住=.=

55

導狗俾禿鷹㩒住嚟中出=.=

幾好笑

屌你仆街死

樓主咁撚廢唔死都冇用

你咪咁白痴啦-.-

邊個打邊個

佢上排係咪退出一個足球隊

導哥有一球現金